垃圾香港隊反cup到北韓，我針插龜頭啦

垃圾波

無事，散水